CCTVB罔顧人命,無懼武肺,8月30號搞香港小姐2020實體決賽

《2020香港小姐》早前經過兩輪網上及傳媒記招，正式選出16名入圍的佳麗，現時候選佳麗主要屬香港區，海外佳麗是否有入圍者有待公布，而不少佳麗亦向傳媒表示正式辭去本身工作，專心參加選美，齊齊挑戰TVB形容的港姐絕世筍工。

《2020香港小姐競選》選出16位香港入圍佳麗，包括：侯嘉欣、何孟珊、麥詩晴、范倩雯、陳楨怡、源菲然、廖慧儀、郭柏妍、梁懿婷、謝恩靈、賴琦媛、連佳麗、黃婉恩、羅雪妍、陳煦凝、鄺美璇。

日前16位佳麗已赴TVB進行閉門活動，而今晚（7月17日）則會再度進行網上面試。

今年TVB港姐以「疫市筍工」為口號，據知不少入圍佳麗亦響應號召，當知道入圍後已正式辭工，全力做好選美準備。

仲要之後有5個海外嘅會隔離14日參加決賽,CCTVB似乎好想有人武肺死係電視城到喎
============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

CCTVB罔顧人命,無懼武肺

傳銷雞無份？

唔肯同老細上床

香港小姐群組

CCTVB罔顧人命 無懼武肺

有幾下賤先仲會睇cctvb小姐？

大把港豬睇

驚中禽流感好過啦

譚沛瑜無份

港蛆
TVB個名臭到咁都仲報名

武肺小姐

算出嚟嘅係香黨小姐

推

出曬名單仲做live直播

禽流感風險高啲喎

搞囉 依家仲去選港姐嘅都唔好得去邊

到時邊個做贊助就派

希望大家多多支持樹仁校花kelly連佳麗真黃港姐

雞唔會惹到肺炎病毒（好似係）

限聚令

私人地方唔受規管

咁就啱喇 ! 武肺會揀人唻襲擊. 藍屍會免疫

繼續追擊cctvb

何妖姪仔條女幾靚, 同埋賴琦媛都唔錯, 可惜兩個深藍

爆

當知道入圍後已正式辭工，全力做好選美準備。

香港武肺小姐

後面句野咁正面嘅 改改佢?

比d意見

CCTVB群組

港姐同死黑警一樣得返人工可以講

漠視疫情 / 無視武肺

CCTVB罔顧人命 漠視疫情

開盤:
最後有幾個出場?

小姐群組

今年幾高汁

其實我支持 橫掂去得都係tvb fans

戴口罩泳裝表演

銅心口罩當泳衣

到時都取消啦

但71大遊行 初選
成百萬人次 緊密接觸
唔知點解唔會有人感染

聽聞只會強制性幕後戴口罩，之後照搞

武肺小姐競選

隔離港姐
負起傳播武肺既責任

啲女係咪咁樣參賽先？

香港肺炎小姐

推願榮光歸香港

pish

抵撚死 死灰復燃想cap水
而家得返一個月唔湯唔水
照搞就比人屌柒你 唔搞就倒錢落海
轉搞zoom視像選美啦屌你老味
跟住zoom會唔知點解播出左佳麗換衫片段

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。